成世都唔會有房有屋 開個房屋台出黎把撚咩！！！

90後

跟麵麵買，首期無難度

比租租圍爐取暖嘛

公屋台

你訓緊街？

yes

明顯係想比大家做你對家之後入去傾啦
一年內你會見到出面越黎越少人 最後得返你一個係出面 因為大家都full pay晒買大屋啦

可唔可以貼一貼倉？

房事台

唔係個個好似你咁

重注買熊過兩日就有嫁啦

你廢

跟你買
點會買唔到樓

燈下我唔該

都哥你轉買牛咪可以上樓囉

不如開移民台

開嚟等啲有樓嘅人爆料，可以起佢哋底

Full pay 都得，仲首期

討論下點樣可以唔好比業主壓榨得咁犀利

利申 90後

d野講明左就唔靈喇